Напишете програма, която на входа получава число от 1 до 12 и на изхода печата кой месец съответства на даденото число.

## Вход
На входа се въвежда число от 1 до 12.

## Изход
На изхода се извежда съответния месец - ``ianuari``, ``fevruari``, ``mart``, ``april``, ``mai``, ``uni``, ``uli``, ``avgust``, ``septemvri``, ``oktomvri``, ``noemvri``, ``dekemvri``.

## Ограничения
* ``1`` <= ``число`` <= ``12``

## Пример

### Вход:
```
2
```
### Изход: 
```
fevruari
```

### Вход:
```
12
```
### Изход: 
```
dekemvri
```